plugins=(git
zsh-autosuggestions
)

# run this thing: git clone https://github.com/zsh-users/zsh-autosuggestions ${ZSH_CUSTOM:-~/.oh-my-zsh/custom}/plugins/zsh-autosuggestions

source $ZSH/oh-my-zsh.sh

alias gs="git status"
alias ga="git add"
alias gcm="git commit -m"
alias gp="git push"
alias gb="git branch" 
alias gl="git log"
alias gfo="git fetch origin"
alias gd="git diff"
alias gpl="git pull"
alias v="nvim"
alias vim="nvim"
alias t="tmux"
alias ta="tmux a"
export EDITOR='nvim'
# ssuresh custom aliases
alias kgpo='kubectl get pods -o wide'
alias kgno='kubectl get nodes -o wide'
alias kgdo='kubectl get deployments -o wide'
alias kgso='kubectl get services -o wide'

alias kgp='kubectl get pods'
alias kgn='kubectl get nodes'
alias kgd='kubectl get deployments'
alias kgs='kubectl get services'

alias kg='kubectl get'
alias k='kubectl'
alias kd='kubectl describe'
alias krm='kubectl delete'

alias kdp='kubectl describe pod'
alias kdd='kubectl describe deployment'
alias kds='kubectl describe service'

alias krmd='kubectl delete deployment'
alias krms='kubectl delete service'
alias krmp='kubectl delete pod'

alias kl='kubectl logs -f'
alias kaf='kubectl apply -f'

alias dc='docker-compose'

alias kgpoa='kubectl get pods -o wide -A'
alias kgnoa='kubectl get nodes -o wide -A'
alias kgdoa='kubectl get deployments -o wide -A'
alias kgsoa='kubectl get services -o wide -A'

alias kgpa='kubectl get pods -A'
alias kgna='kubectl get nodes -A'
alias kgda='kubectl get deployments -A'
alias kgsa='kubectl get services -A'



[ -f ~/.fzf.zsh ] && source ~/.fzf.zsh
export FZF_DEFAULT_OPS="--extended"

export LS_OPTIONS='--color=auto'
alias ls='ls $LS_OPTIONS'
